(集思廣益)除五星紅旗可制衡班狗

放大量關公石像係前線得唔得呢？班狗日拜夜拜。
會唔會可以令班狗隻瘋狂咬人

唔好瘋狂咬人